En verstand, "vervolgde ze, bijna fel," als je haar kunt krijgen, _rouw haar_!
Laat maar een bedelaar zijn, laat staan ​​dat mensen je dat vertellen omdat je geen eigen geld hebt, zou je met een paar moeten trouwen ellendige meid die heeft.
Zal ik u vertellen wat er zou gebeuren als u deed?"
Norman staarde haar aan terwijl ze voor hem stond met een bleek gezicht en sombere ogen, waarachter iets lag dat hem verbijsterde.
'Ze zal je haten en je zult een hekel aan jezelf hebben, en wensen dat je dat zou doen trouwde met het meisje van wie je hield, al was je maar een brood deel haar! "
